連登定律, 大型遊行後無後續POST

有無人發現, 每次民陣遊行
-之前POPO梗搵到裝備.
-之後連登就會好多放負POST;
-扮理性POST, 但又唔係理性討論來近要點做
-都無曬行動POST.

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

正視聽 :

大型遊行唔算行動
遊行之後嘅破壞先叫行動
遊行完散水 = 無行動